太太cancer手術後4個月暴瘦廿磅是否正常？

[url]老婆cancer今日做手術

LIHKG @ Android[/url]

首先再一次多謝大家支持同鼓勵
太太11月尾砌乳癌腫瘤同4粒淋巴
化驗結果話個癌細胞有3.5cm
不過壞既只有不足0.5mm
醫生唔建議做化療
目前太太已完成電療
休息多半個月可以返工
但係做完手術至今瘦左成廿磅
可能同佢食少左野同每日散步半小時有關
不過我好擔心之前d高放射性檢驗同手術trigger左佢其他cancer
佢依家當左自己好返哂
我有咩方法可以tum佢去check?

巴打 最好飲番營養品補充番 太瘦真係唔得啊... 瘦會有好多complications 出黎

電療都會暴瘦

我幾年前地獄式減過肥
每日做一粒鐘帶氧運動同近乎絕食
用左半年時間先減到卅幾磅
但太太佢冇做過帶氧運動
只係散步同食少左野已經4個月減廿磅
跟進佢既醫院護士都奇怪點解會瘦左咁多

多謝回覆

有冇邊d營養品建議

而家應該仲有定期檢查？你試吓同醫生傾吓可唔可幫佢安排檢查

下次係一兩個月之後

有d係做完手術/大病轉專飲用嘅奶粉，你太太可以試下。
祝身體健康

覆診會CHECK㗎啦

好遲先覆診?

太太幾歲?

佢好抗拒做檢查？氹多佢幾次睇吓得唔得

thx

google [癌症病人營養補充品],可以參考下

就黎40

點解會病架

早日康復呀

乳癌電療係唔會暴瘦既, 通常電頭頸先會。冇做化療又暴瘦既都唔常見, 可以試試飲Impxxx奶粉既, 不過都係自己食返多d有營養既野好...
利申係腫瘤科工作

最緊要係完整均衡營養 . 試下保康速 我有d sample, 俾你太太試下味先?

巴打祝你太太往後都健健康康👍🏿

認真。唔點食飯 戒化水碳合物 ，油同糖 係會瘦超快
就算唔做運動都係

試過

cancer邊有得好番
只有復唔復發, keep住check啦